突發！發現9月11日港共既劇本

首先就出篇咁既報導
Anti-government fanatics are planning massive terror attacks, including blowing up gas pipes, in Hong Kong on September 11.

再搵立法會議員批評

再附上一張截圖
冇記錯類似既言論都係連登出現過，都應該截左圖嫁啦

聽日呢就會死幾個人，藍絲黃絲乜柒絲都好，東方就會影到佢地行兇，可能係會著比較標誌性既面罩同鞋
殺完人大嗌光復香港時代革命
然後林鄭就好撚心痛出黎講話，話會嚴正執法
啲人本身都唔撚信
但會有人出黎屌柒手足割蓆，問核爆都唔割係咪口號，之後就開始吵割定唔割，吵既大部份可能都係5毛，但都有少部份真心手足
有明眼人睇出呢啲只係港共既技倆
但連登截圖tg截圖就會傳入藍絲群，再傳入淺黃手中，佢地開始動搖(班傻鳩連羅范椒芬都信)
然後班狗就會話搜到豬咀頭盔眼罩
再拎埋係示威現場佢地出現過既相(認鞋面罩背囊身形)
有需要既就搵到人頂，冇需要既就話佢地已經潛逃
美國人見係911發動咁既恐襲會覺得香港人唔值得幫
兩會可能都知係港共技倆，但美國人既民情反彈，佢地都逼於無奈收皮

一時間好多平時會出黎遊行既黃絲都好動搖，畢竟都死左咁多人
9.15都凍過水，得返少量人出黎，都可能有萬幾人既
再派幾個臥底放下火屌下屌佢地殺人既市民，類似：係啊，我地有辦法咩？係呢個政權逼到我地咁嫁！
呢個時候市民已經唔係幾撐你
拉既拉坐既坐，慢慢愈出愈少人

完

希望係我鳩UP

你估美國人好似藍屍廢老咁on9咩

推左先
呢隻據本成日發生

如果出個篇文既係手足
好難相信到而家一隻狗都冇死到

點解你覺得美國冇藍屍廢老

［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！

之前放下燃燒彈放下火係引到唔少人離隊
但大部份都仲係好撐
唔知會唔會真係出大絕呢

支共最鍾意搵人斬人
不論係斬對面定斬自己人

你個post都幾憨鳩
仲憨鳩過我

一定唔係手足
揀911係想嚇美國唔過條act
美國911後好憎恐怖主義

我覺得
今晚應該吹風話港共安排左911
派恐怖分子嫁禍示威者

打定預防針

未換account?

美國得兩種人 醒目同蠢撚

對中共黎講殺幾件換平安真係抵到爛啦
而家有人殺狗都未必割嫁啦，而且個場景都好難做到比街外人睇
只要夠血腥夠暴力，再理性既人都會停低諗下

點解要換
我呢個post都係純吹水
個個post仲吹得大過我

劇本一早寫好

預言post 推下先

希望你炒車

事實大部分美國人比藍絲癈老更on9

please translate this script, so everyone knows

上面"你個post"嗰句係同邊個講？

又或者好似victor篇文咁
真係齋講

睇唔透造呢啲新聞既動機係乜

種種跡象係似嘅，而家打家底先都冇壞，聽日係冇特別活動，大家小心警覺

push

點拆

同
［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！
既post主講

講清楚D嘛

正是此意

傾計點推post，冇所謂啦

咁大家聽日全民自己唔好出街

推 幫咁多位淺黃 連登仔打定預防針
聽日有咩事 一定即刻勁多割蓆po

佢唔會搵人扮示威者沖擊美領咁癲掛

推咗先
班港共中共仆街一定唔介意犧牲少數人 換取誣捏示威者

咁又唔洗
好多人都係因為啲藍絲攻勢太強大
我地應該要拯救佢地
自己老豆老母自己救左先

幫佢地開個fb ig比佢地睇自己生活，再share下政治post

好想推到民間記者會出黎出聲明話聽日唔會有示威活動
任何紛爭都係賊贓嫁禍
呢種情況只有先手打預防針會有優勢少少

推

推下先

Push

yes

即頭要出預警
俾記者，外媒，手足，全香港social media

示威者就唔衝美領啦
邊到多新移民水貨客大陸人，比如上水啦
殺幾個人話要殺到佢地唔敢落黎

講完都覺得好憨鳩
但打下預防針冇壞既

聽日11/9
大家休息日

夠薑斬死何妖 我就信係手足做啦

［正視聽］燒郊野公園同無差別殺人，既得利益者都是中共。

行動利害大家都睇得出嘅

佢要玩野
咪幫佢放上Twitter
話比全世界知
共產黨聽日會發動恐怖襲擊

同意

殺狗有咩問題

聽日大家一齊睇耶蘇

美國平民好蠢

而家好多人濫用唔割席，
你畀唔到理據點解要咁做，我點解仲要盲撐你？
唔通你話打劫會令人覺醒，我又要信呀？

ture

導演set好哂鏡頭
聽日就會拍戲

《時代革命臨時資料庫》

此post搜集了過去三個月幾十個post，紀錄所有抗爭歷程、須知、行動方向，以免寶貴資訊石沉大海

適合任何新手、花生友、文宣組
請幫推、轉載、bookmark

要即刻做文宣話畀外國傳媒

世界各地都有藍屍廢老㗎啦

咦~咁衰架~你成個劇本打哂出黎叫人點演喎

手足保護自己 911諗定不在場證明

預言家流言一口蜚蜚報導

殺警起碼有報仇呢種說法，
燒山有乜用？

連佢地都一早知，警察會收唔到風?

大家都明既
打支預防針先姐

對準政權點會燒山
手足真係要睇路
斬警、掟汽油彈都未必係手足做

推到港共刀手睇到

認真 郊野公園咁容易燒 班垃圾地產商燒左啦

唉屌

根本個篇野都戇鳩，乜柒燒郊野公園，有腦都唔會咁做啦

你都識講無用
燒山係人都知on9

可能係港共阻止人權法通過係最後掙扎

我都係擔心呢樣

有無對策？

bookmark

FEEL到佢地咁玩/再大D 美國真係會出兵

去各大social media打定預防針

唔通之前直升機除左灑螢光粉之外，仲會唔會話有黃絲揸架直升機去搞IFC,之後屈示威者做。
而家政府嘜野劇本都有可能。

一陣話朋友個朋友見到

或者用最新的Whatsapp 熱線，拍定片又得。

根本就係
係搞都國慶搞啦
會唔會係911搞

死左咁多人美國都唔會再care你人權唔人權，封鎖左你先

警察收到風，呢個都OK
警察係緊急關頭出黎救市民
有隻狗仲比恐怖分子斬傷左

蕭生好野

之前係真燒生post
留過燒山好野
係咪仆街了？

各位手足小心

就如左膠一樣一定割死都會話係劇本

Tui

Tweet this out now!

If they actually do it, we have evidence it is a false flag.

如果死既係藍屍有咩問題，只要唔割支共奈我地咩何？

快啲係twitter話畀外國人知

我都睇唔透，亦唔知出個篇野既人咩居心
仲引到官媒同葛批評

甘樣先下手為強！

識穿左中共既陰謀先

唔好剩係推 spread出去更加重要

你當老美傻既咩
香港局勢好可能已經入左美國國策
你估美國真係會齋睇咩
呢個劇本對美國都唔係好事

要快啲拆彈

快啲係twitter推畀外國人知

911搞用黎阻止美國通過人權法

示威者連麻包袋都唔敢

你話周圍殺人?

同埋外國記者已經報咗 覺得中共聽日搞事既人多

因為on9中共報紙報咗

講左個劇本出黎仲work 唔work

所以推左呢個PO先

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

想知美國會點出招

推先

勇武要做野都唔會係揀911做
就算做都唔會係99%會team kill

真係好撚on9
今次一定要先割席
一定要揚開去先

推左先

日日都有口咁嘅劇本
唔通日日人唔出街咩

連去狗屋痴紙都冇人做，隨機殺人真係笑話
報左就好
希望係我多心

推，一定係中共做

之前藍絲群咪話炸順利紀律部隊宿舍

之前有話要隨機殺人咩

好合理

用正911美國國難黎做宣傳 人地一望就知你班友仔打龍通啦

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

求其街邊劈兩件行緊必既軍裝都夠啦，班友近乎零警覺性既

今晚大家一齊spread開去，幫大家打預防針

明早之前在twitter拆彈, 快!

煩撚夠咪
知唔知咩叫冷處理

當年新疆就係出現恐襲之後中共用反恐名義逼害維吾爾人

藍衫都斬過幾次人啦
比啲新意好冇

點解你會有美國人全部醒目既呢個印象都有相當一部分人其實好撚蠢

原曲：高地大教堂 Highland Cathedral
填詞：Hans Jürgensmeyer
2019年版詞：法蘭西多士
演奏：黑暗超夢夢
演唱：自由香港合唱團

-

*偉哉香港 我城我等家邦
傲覽碧海 彪炳戰績輝煌
仁義禮智 隨伴乘風破浪
垂範東方 履途挽手逕創

念城邦 立憲遵治道
歐亞古禮 共冶一爐
效龍獅 尚智尊道義
矢勇矢德致志

美哉香港 似洋紫荊茂盛
耀眼光彩 彰高貴顯尊榮
苗裔遍世 凝聚同心唱詠
樂禮鏗鏘 四鄰也當謁敬

自由港 未怕海浩瀚
自強不朽 是我海岸
太平山 做我等助佑
敦我克己奮鬥

勇武香港 眾民處變不驚
盡每分光 光顯社稷威名
無懼戰鬥 無懼捨生獻命
縱使犧牲 自由自可戰勝

they stupid enough to think it will work in HK too

希望大家聽日bin我屍

新疆劇本

推 今次唔可以輸

要畀多啲人睇到呢個劇本

又準備抹黑

推定先

等睇出現

先下手為強，一定要先割席

915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

唔好咁離地，好多無睇連登既人係唔知，要做文宣

推呀

出一個post講下，推完咪推返915遊行
冇壞既

有陰謀一定要煲大佢，等對方唔敢出手

港共放火，我地去救火？

呢啲時候，拿拿聲send去俾之鋒哥，hocc，周庭果啲先啦

斬人，同篇野講既恐襲好唔同喎
佢係要每日殺幾個

屌 個channel話 911一定要有人死，
仲寫明99%會team kill，
你諗下有冇勇武咁蠢會揀991出手？有冇勇武會揀team kill既手段？
仲有乜鳩燒山。

你冷處理咪入鳩哂我地數，
到時佢地攞正牌反恐，
美國又割席，
香港變新疆。

話有勇武斬狗咪又得攤黑狗血真野林鄭睇唔係睇閘機而去探病

TATP，粉塵爆炸，暗殺林鄭，
200流浮山刀手，局部戒嚴，
緊急法，解放軍
有邊樣發生過？

要文宣呀

*911出手

打定預防針，一定係中共劇本，而家有希望
先黎燒山，唔好玩啦

SEND去狗嗰個舉報熱綫咯

乜撚野鎖定藍陣營 有人咁講野架咩

愛國支那狗見星期日咁多美國旗激到short 咗?

信共產黨定香港人?

政府講到示威好暴力
但係重傷入醫院既係邊一邊既人，呢d冇得呃

我都係咁諗,仲要聽日係美國國殤日，一定乘機搞事搞到美國民意反彈。大家要諗下點樣拆

屌 引左好多五毛叫唔好理呢個post

CIA 唔係on9

根本係垃圾
要放火既話大把地方比你放
揀個冇人既郊野公園做乜撚野
殺敵八百自損一萬

有冇官媒同建制批評過有人要搞粉塵爆炸先
我都覺得似係鳩up
但鳩up咪當係娛樂post囉

出返去推行動post就OK啦

catonese
這是正式錄用既妓者嗎
屌你老母proofread都唔撚做

五毛黎

依篇文同出解放軍其實都係一樣目的, 點解到而家都仲會中招

無拉拉死人, 即係恐襲啦, 你知唔知同放解放軍入黎一樣

我諗到！大家去美領默oi

破劇本方法：
用報料whatsapp話佢知全港18區有人做犯法嘢
時地人事都話佢知 全香港都係狗出哂嚟
全街都係狗 冇人出嚟 連巿民都冇
出嚟嘅一定係鬼

依段野係連登見過，對面有大動作都唔出奇，之前都睇到有人係機場拍攝一隊黑衫人搞事，明明機場果時封左
有腦既人都唔會去搞d唔關事既郊野公園，大把目標比佢地燒幾時輪到公園
段野既目標都係好似之前放映會吹到變18區放火咁，唔想人出黎，想離間
對面既fake new宣傳機械一直都唔會停，但希望d淺黃淺藍睇下幾次會用腦去諗下唔好咩都信

只要不亂陣腳就可以

大陸要斬人會唔會同你單聲先

全部都係中共謠言黎

放完火 益地產商

做咗都係中共做

中共冇野做唔出

推定先，而家個個係度做未來人

港共成日有呢啲劇本
6月到9月

CCP did this not us

唔怪得話中秋前係死線，
有撚哂劇本

所以好需要中文文宣同街坊講

上次811遊行前係咁吹風話有粉塵爆，叫人唔好出黎遊行

三幾隻支那狗做得d乜
如果佢地真係去殺大量藍絲就話佢叻豬
支那狗膽小自私貪錢 根本唔會做D乜 到最後冇野拆

宜家開始只推行動post
大家請 copy

同大家分享個故仔姐
我估聽日應該好和平繼續做文宣

我第一個割，如果我地比冠上恐襲罪名，歐美多國即時失去幫我地既位，

香港會立即變成新疆2.0

你對唔對得住流過血受過傷被捕既手足？

宜家開始只推行動post
大你家 copy

PUSH

你當美國佬傻架咩

Share 去其他media 打打針先啦

2012咁，最後咩事都冇

岩，仲要係中共做既，我地做咩要攬上身

我都諗唔明做乜咁高調
工聯會都出左post
聽日乜都唔發生班建制會想講咩？
定係話成功爭取阻止黃屍發動恐襲

已post上twitter！

收皮啦

推定先，等睇年度最佳戲本

希望我錯啦，但係如果聽日真係有大事發生，即係屈前缐嘅新聞要諗定點做囉。大家真係唔好輕敵

支持

因為你覆嗰隻”理性香港人”係賤種5毛嚟，俾巴打完全封鎖咗所以佢見唔到你覆緊邊個

放上fb 打底啦

又想砌人生豬肉

up

見到突然多左好多被自殺新聞
就知港共屠殺緊巿民
而家只係殺完人嫁禍比示威者
大家有目共睹 港共太子站殺人
但又唔公開cctv 只係截幾張圖作故仔交代
港共政權有咩做唔出

今日內幫佢宣傳出國際啦！ 話畀世界聽ChiNazi點樣自編自導自演!

做文宣打預防針先
無事發生就事後冷處理

輕輕一推

pish

有冇巴打會諗到點解

諗唔通呢個位係令我覺得有可能有呢個劇本既原因

推定先 唔理真定假都好

幫手放上fb if 打打底先啦

有係時候通知美國駐港大使館 香港人真係好忙

agger

有可能發生
中共唔會坐視不理等人權法通過

用下腦

搞到恐襲級，會唔去殺狗？

港共次次攪事都會要配套
驚死執行果班塔q

聽日唔會例外
大家小心

no one care

CCP are gonna lose

Pish

twitter d 文宣都要準備呀

send比美國議員

唔係講笑
真係大把人冇腦
見乜就信乜嫁啦

[警世]政府打假新聞真有效？學者舉俄羅斯「資訊戰」為例：假新聞就是希望你打它

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

on 9 50cents

係時候air drop比人了

50cents bye!

唔會開戰，結果只會係我地被迅速消滅。運動即時失敗，新疆有眼你睇，戰都唔駛開就永不翻身。

然後藍絲/港豬繼續生活，我地繼續比人壓搾。

又出鬼招

冇外媒幫佢完個故事就得佢自己打飛機㗎啦
再者人地幫香港唔係因為同情香港
而係佢要搞支那
所以順便用埋香港人權入手
支那嚟個自篇自導自演就反cap？以為香港係新疆咩，新疆有恐怖份子都呃唔到西方國家㗎

唔肯鋪就會搵人燒
今次又借d椅賴示威

希望係你9 up

垃圾招

連登又派膠，然後又變14年嘅和你非嘉年華

唔洗不斷狙擊呢單野
大家有個心理準備就夠

假新聞致命定911劇本致命？
而家係有哂合理懷疑，
就算最後冇發生都唔代表fake news，
只係佢叫停計劃。

閒日黎
要返工，不了

你覆緊個個五毛黎

講到西方有共識要放棄香港啲資金噉
講撚咗幾撚多次，香港除咗係一支那嘅春袋，仲係全球春袋，一大堆投資喺到，你話打劫就打劫呀？

幫手留言

[SOS] Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

支那新聞都信？佢地連英文都未識寫囉，Cantonese ar , not Catonese ar

同我預算差唔多
一定係有恐襲

幾時有離過隊
掉火個下大把人講點解燒唔中狗

認真，聽日係寧可信其有 不可信其無。萬一佢真係是但搵人去燒山，我地發生左之後先嚟文宣就會趕唔切，水洗都唔清。

我寧願依家呢一刻敏感啲 反應大啲。做定文宣

事前/事後做 結果差天共地。

推 共狗咩都做得出

被人割撚慣哂，從71到而家都唔撚記得有幾多條左膠派膠畀我

駕禍呢招而家真係冇乜用，咪鬼攞啲人命嚟嘥

呢channel個好早㗎喇喎
上個禮拜已經有

聽晚所有人翻屋企，吾好幫對家加人數

講緊遊離廢中廢老

其實 721 係佢地on9 冇著黑衫斬人
否則運動721已經完左

唔理真假
港共狗急跳牆 咩都做得出
幫手留言 報料比美國人
最後attach 埋China daily 同民賤聯d on9 言論

[SOS] Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

諗下點拆

如果911係美國政府搞出嚟
佢點會唔知支那想玩咩丫
仲要黨媒講出嚟
依啲嫁禍唔係以為呃到西方嘛？國會縱火案都係噉啦

唔理真定假
全世界今晚Twitter文宣幫全世界打預防針!

由689開始已經成日打郊野公園主意好耐啦！
咁都睇唔明!?

我哋係要悼念911當日？喺和平紀念碑

留名等睇同劇本一撚樣

講得好岩
勇武點無腦法都唔會咁玩
何況佢地唔係無腦
呢d行動唔會令政府屈服
只會令場運動失敗

我地要搶先一步推上國際

911全民唱國歌

為與美國共同悼念911，香港暫停示威活動一天

人手傳比多啲人知先

tui

全民唱國歌, 用歌聲穿透暴政

呢個劇本頗合理，10.1 在即，老共任何手段都會用，以壓低 10.1 上街嘅市民

鋪墊唔夠
個陣火光都冇 又冇休班警出事
真係好難信

但最近victor個篇斬狗文就精彩
基本上睇完都開始信佢係手足
如果佢寫斬人而唔係斬狗
可能真係大把人信

絕對係中共自編自導自演

P冇得推………
推上國際
唔係會出事

有無英文jj 䆁做英文sd上twitter備案先

記者會！文宣！

Twitter

最驚係___個類多人睇既前左膠
好似屌示威者放火咁屌人斬人
希望大家既眼睛係雪亮

恐怖分子行徑，無差別襲擊市民絕對要割，因爲呢d根本唔係同路人

一齊tweet比美國

link!!! 去retwwet

之前連登個post係咪呢個？
［突發］有人痴左線話要燒晒全香港所有郊野公園

要文宣 今日要做齊 唔好等聽日

佢搞緊vpn block

到時除時block 網 再安排哂人扮示威者唔割

然後緊急法

一定係咁，其實個劇本咁遲先出經係好好

開個post出面宣傳

寫左有段聲明 認同請推推 希望有人可以翻譯上Twitter
{澄清} 有關911 隨機殺人以及恐怖襲擊傳聞

中國話聽日有恐襲咁點解唔戒嚴？不如罷工聽日全民在家中

記得早一兩個月除左722,又係有單咁既野
傳得好開,之後又係咩事都冇

@realdonaldtrump
@vp
@repchrissmith
@marcorubio

仲有無

我地需要有聲明指出示威者係唔會濫殺無辜，只會對準政權

有成500個正皮第一個留言就係唔割

希望唔係

CIA會查架喇

200個刀手啊嘛
咩斬傷左唔知邊個老婆

唔排除係咁

聽日911好大機會有事發生 手足小心
一方面分化和理非 勇武
另一方面針對美國民主法
而且差唔多國慶 大陸肯定唔會坐以待斃

每晚都會有？

CCP wanna apply the martial law by self making a "Terrorist Attack"! How evil they are!

留明

CCP are running out of options!

希望記者standby
對家搞咁大單野 一定有馬腳露出
若果搵到有d咩當面直播拆穿

記得仲有單

係時候拎返個割席宣言出黎
有啲野講撚左一定唔會做
就係傷及無辜

個個都話911

點知其實日日都可以老作

推定打預防針

有時可能就係因為我地傳得好開，對方先中止計劃。

認真 聽日我地輸唔起

立即文宣

留名等睇中共柒

team kill係恐怖分子，點會係同路

我都好驚
可唔可以推到Gphone睇到 再同外國人講

睇呢個post打定個底先

推到大家都知個劇本

share去fb先發制人

燒山好大機會發生
班警狗做得落手
中共狗都做得落手
所以見到有人想燒山
又或者叫人燒山
各位手足一定要阻止
明顯無人會靠燒山去喚醒啲人
咪撚on99走去燒山
總之燒得山 叫人燒山
都係中共垃圾狗同埋香港警狗

THIS GUY IS 50CENTS!

1950年國民黨就係因為咁失去左美國支援而打敗杖
美國真係咁神通廣大就唔會發生

.

呢步棋唔錯
問題係你太早報備
成壇嘢柒晒無人信

2019 年喇 仲玩啲咁嘅嘢

推咗先，咩事依家唔會發生
721同831都同人想像過可以發生

佢地都冇可能日日上報又話有人搞恐襲既
印象中咁高調走出黎講示威者既計劃真係第一次
諗極都唔明如果唔會發生佢地講黎做乜

我又唔覺篇文係手足寫

你估土共做唔出？

冇錯，聽日我地輸唔起

唔可以存有僥倖心態，今晚一定要做足文宣

有可能揾黑社會穿黑衫殺人

I have confirmed that the Hong Kong government has paid for the gangsters (pretend the protesters with black clothes and masks ) to kill someone and destroy the facilities. This is the government s plan!!!

前幾日一早講左要早早同國際申報個燒山陰謀
前幾日兜唔到 帶唔到風向 聽日爆大獲一樣搞唔惦

見招拆招啦
出去推行動post

民間記者會要幫手澄清

仲有twitter reddit

所以我地要係剩低既時間盡力同國際拆穿港共陰謀

對佢地黎講人命唔值錢

留名關注定

大陸人驚乜柒
大陸人就係想見到你班傲慢既香港人仆街死

咁做藍屍都無腦架啦

有你呢個post
第日發生乜事都好
我都唔割
死都唔割 對家嘅鬼先發揮唔到作用
ok
明未呀 各位手足

有twitter 既幫手宣傳聽日中共會老屈香港人先

我想推呢個
手足點睇

放撚晒風 好不安

留名

快啲出英文文宣推去外國，話土共同港府打算派人假扮反對派進行一場<911自殺式襲擊>企圖嫁禍比示威者瓦解運動。
再補一句，專登選911係想勾起美國911既慘劇，想打消<香港民主及人權法案>既輿論。
希望美國國會盡快通過<香港民主及人權法案>。

如果我地呢次炒得起打定個底
之後有咩事都可以話中共一早plan左 但今次終於做
同你地d我地就黎輸標題黨一樣 無成本

推左先
中共乜鳩都做得出

推左 支持 搵人寫個英文版

推呢個

乜都清算一餐
你係毛魔教徒?

Reddit做緊，無咩回響。幫手upvote下

{澄清} 有關911 隨機殺人以及恐怖襲擊傳聞

Push.

Terrorist attack must 割

要英文巴絲

推演對手會出什麼手段陷害抗爭者.明要早上10:00前要有民間記者會

有冇諗過聽日形勢比想像中凶險
港共要發動恐怖襲擊既話人人都有危險
例如喺滿人車廂上放火
聽日真係要格外小心

但會有人出黎屌柒手足割蓆，問核爆都唔割係咪口號，之後就開始吵割定唔割，吵既大部份可能都係5毛，但都有少部份真心手足
有明眼人睇出呢啲只係港共既技倆

依個係重點，只要大家真係唔割，個劇本係行唔到落去

應該要Twitter國際文宣

check
殺人犯
身份背景
銀行戶口
資金來源

是

唔止911，仲要杜絕埋之後可能令運動失焦嘅誣陷
要澄清嘅只有一點，就係我方行動只會對準政權

冷靜 推爆

又想嫁禍

咁如果聽日聲稱所謂勇武襲擊普通市民，咁樣你割唔割。所以聽日好危險，將會係和理非同勇武割席嘅一日。我真心希望我係估錯

行動

留名睇聽日香港無事發事，北京有大件事

各位順便喺ig, Twitter , Facebook 出下PO紀念911

唔好掉以輕心啊CHING

link?

重要 推

恐襲？ 721，831咪出現左

呢個時候有民記會好好多

我會覺得係中共做囉
你唔係會覺得勇武做啩

其實核爆都唔割嘅真諦我諗大家都明啩

依家根本已經有班唔知人定鬼濫用核爆都唔割呢句說話
勸下叫唔好做某d激烈行為(放火,燒地鐵之類...)
就俾人屌左膠話係咪割席

一早講明核爆都唔割係對狗/政權
如果襲擊什至殺害無辜嘅人即割

應該開 記者會
同全世界講

呢個劇本有d 料到

我地不嬲底線係唔傷害無辜
所以邊個做恐怖分子一定要割
我覺得直頭要即刻開民間記者招待會割席
仲要請埋美國傳媒，請唔到都要佢地報
唔係講笑，支共一定做得出
到時我地徹底崩潰

I know....CCP did this

Let’s do it

搵鬼信。屌你on9

估計係元朗班鄉黑做野，估計會燒地燒交野公園逼政府發展用地

真心要澄清吓

又抹黑

預防勝於電療

殺黑警我就信

中共最鐘意嘅一招

我諗割既意思唔係割勇武
而係話呢個行為係鬼做

推
721831

咁我哋要譴責咗先
要先法制人

push 大家要頭腦清晰

［911］建制派你地想玩嘢吖嘛

全部人同我喺講係各大社交平台話「因應建制派警告明天會有恐襲，請機管局於零時零分立刻關閉機場」，再send email 去機管局同所有航空公司話有 honourable legislators 指明天有恐襲，強烈要求佢哋取消航班同關閉機場

爆狗舍 爆鄉黑 我就唔割 郊野公園係真香港人既資產 仲要911搞 邊個最想美帝過唔到法案

推到置頂

媒氣大爆炸 點先爆到

雖然唔想係咁進行，
但件事應該就係咁完。

放火我真係唔割既
睇放邊啦
有狗追黎起火當防線絕對正確

燒狗目前冇人做過

推，港共開晒turbo 谷911, 聽日好可能有野發生，所有兄弟手足聽日乖乖地留喺屋企，唔好俾鬼煽動到

要打預防針

勇武襲擊普通市民，你話我知意義何在？
不割席唔等於無底綫，本來成個運動就係對準政府同黑警

如果911 恐襲程度只係死一兩個, 咁都幾失敗

屌 咁就即係明啦

推定先

back up埋個po

如果襲擊普通市民，你話我知同721，831班人有乜分別？

唔係剩係要太子cctv, 太子至荃灣都好重要！點解冇人講？

手足聽日變返港豬一日
突然好鍾意返工返學

lm

屈得就屈

戇鳩，以中國國情出一億維穩費得返五千蚊落到去最底層嗰度。
果$5000請到啲咩人返嚟，佢自己心知肚明

大家幫手係Twitter 同facbook做野，重點係話如有事情發生一定係中共做既

推!

點解唔順勢全民罷工

我諗緊個踏浪者行動會唔會就係配合呢單野
想做show等人覺得香港警察係保護到市民
正常定襲擊目標肯定係殺狗，佢想等其他人覺得自己生命有威脅

解放軍人工都係月薪600咋

從來未見過手足用鈍器以外嘅武器

當然黑警必須要清算
搞清楚敵人從來唔係黑警，係中共
黑警想，唔代表中共想

佢出解放軍份香港人落嚟香港政策法米收皮lo，件事冇唔同到

香港人最撚老定
未真係斬大家都係會返工

想呃邊個

基本上平民唔重要 只要係兩黨國策

依家揚左 聽日應該會低調拉人高調公布
之後合理埋休班持械

快撚d上twitter澄清！

我既意思係解放軍都係收600
請到人去斬人真係唔難

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

你真係天才

自組火山監督隊順便行埋山？

721
811
831

唔洗，邊捉到，做好文宣，呢單野係中共自導自演先係最好

歐美真係會中計
原因好簡單
西方人類係無法想像 人類居然可以邪惡到咁既程度

當佢地低估中共既無恥，無底線
到佢地發現時，往往已經太遲，無力回天

我地面對既，係人類歷史以來，最邪惡，殘暴，無賴既政權
邪惡既程度，係西方社會完全無法想像

應該係藍屍/普通市民間瘋傳，今日公司老一輩都問我真唔真，花左幾耐解釋示威者不知幾和平說服佢。

身邊黃底人冇人收到，d不問世事嘅個個都話瘋傳

推一推

好似操左好多年past paper,諗都唔駛諗就識答哂個遠因近因經過同結果咁。

同溫層
你有冇收到羅范椒芬講既野既「證據」
我老豆就有
所以話做文宣好緊要

我地要依家開始瘋狂文宣 澄清我地911唔會隨機打人殺人同唔會燒山
如果發生左一定係港共自編自導自演想屠殺港人 非常緊急 721前車之鑑

對家文宣呢排好強

你港共都查到CIA 點會查唔到

認同
呢個好明顯係支那劇本
我地一跟住佢做個運動就會散
失民心失天下
一定要有國際支持先可以俾壓力支那
而家我地唯有去Twitter 同各議員報定案

911自發戒嚴日

我有親戚話喺順利宿舍都傳左出嚟，我好肯定咁同佢講一定係想嫁禍反送中，總之大家自己小心啦

on9

唔會發生，因為有機會誤中臺灣手足

就算衝擊你估美國起唔到佢底咩
不過呢啲當然就可免則免啦

呢啲時候真係寧可信其有 不可信其無
你唔知佢地點諗

越近10月1 ，就越多白色恐怖散播，呢個極權政府無所不用。

港鐵又指，太子站內共有 3 部閉路電視被損毀或塗污，包括兩部位於車站四號月台（荃灣綫往中環方向）的閉路電視，因為被毀壞，其最後錄影時間分別為當日晚上約 10 時 52 分及 10 時 53 分。
港鐵指，太子站當晚 10 時 53 分啟動緊急疏散程序

去到依個位右上角係大約1055左右
當時係未噴催淚水劑車廂嗰對情侶 將發生
有圖有真相

核彈黎啦
1. 1052 1053 cctv 被破壞？？
答：唔係無可能 （要光速同時爆三部cctv,徒手噴漆？)

2.1053 港鐵先啟動緊急程序
答：一啟動就壞cctv? 1052個部仲勁 早一分鐘被破壞（屌 唔係唔信你 唔該請你公開被破壞前證據）

3.1056 防暴到月台
答：上面有圖 大家可以再證實一下 我唔敢肯定
但肯定係見到速龍先早過防暴到場 已經打緊市民
如果我張圖係1055既話 再減返條片開始既時間 係1053再早d發生 因為有事發生先開機！

求炒車！！！！

本人發誓911沒有任何反送中示威活動，任何事發生必為中，港共陷阱

噴漆同打爆應該係唔同
佢地公開片就知

希望係炒車

共產黨最鍾意殺人

做好文宣最重要

可以點拆？

有人做緊文宣了
希望虛驚一場

咁佢話1052 1053 先無片 姐係之前都正常運作緊

合理客觀估計! 其實係中共派人落香港殺警! 講多次係估計呀！因為之前內地已經傳過派人殺幾個警察幫林奠政府攞返民意! 最好無野發生啦！

好人一生平安

放火我都唔會割,但唔suggest咁做姐
火魔法如果燒到民居或者爆炸傷到人就變真恐襲
同埋依家次次放完都唔走純粹撚鳩消防

今次仆街仔都要講句
聽日好撚鬼

今次唔會喇

領過佢嘢

美國佬都瞓醒知道中共係畀蘇聯更邪惡

大家喺大家嘅圈子上面盡量講清楚啦

應該有好多黑警扮示威者屠殺香港市民

可唔可以翻譯左做英文今日post埋上reddit/FB/Twitter, 之後可以屈返政府係佢地部署恐襲，同個劇本一樣

人民日報咁快出post
就知呢個係支那劇本
我地無理由on9到跟佢做
失民心失天下
一做個運動就會失去國際支持
而家要去議員Twitter 報定案
表明示威者唔會咁做

不如我地行動前又舉返中國國旗共旗
完事後大叫中國共產黨萬歲
用返同一招對付對家

心水清 真係覺得會

有另一個post度緊聲明

屌，如果樓主你講既e個劇本最後真係work

咁就足以證明香港人主流係冇撚得救，抵撚死，應該要俾中共贏

被敵人咁搞法都竟然會因為殺敵而動搖，ed人冇資格有自由，注定永世做奴隸

post

藍絲明天自編自導自演恐怖襲擊

你做咩行動先無差別斬人啊？
我真係割你啊

推 有冇translate po reddit

你估中國口交部同環球時報咩
鐘意作劇本咪作囉
美國俾中共老作唔少啦

講咗扑狗咁耐，一直都冇事。
如果手见個個都咁勇就贏咗喇，洗下下畀人打到頭破血流。
我就真係唔撚信

推推推推推推推推

你去睇下china daily嘅facebook留言， 已經有人話terror attacks會係ccp 策劃， 我哋可以去like呀comments下。

報警

Twitter同reddit戰線都要打定預防針 唔好只限係連登 仲有係各大香港社交平台到傳出去

推推推

推啊！

沙盤推演一下，純屬猜測

如果劇本發生，樓主講既係一種可能
但係，亦都帶出左重要訊息

有人會執行網上宣言

再者，玩火有機會引黎copy cat。到時，環顧眾多網上宣言，休班警會唔會好危險？

如果子虛烏有，建制又散佈假新聞

蠢撚不分國籍

不如諗清楚
究竟係咪核彈都唔割
諗通就無問題

開個新post會唔會好啲

識玩

推！

不割蓆 不篤灰 不譴責

不完美 可接受 有改善空間

類似荃灣攻擊麻雀館既行動
有次班黑社會舉國旗打人
班狗即刻冇理佢地

Share先有用

唔係講笑，依家日日都有野發生，淺黃追唔切po真係會信

我地可以點應對

cls...govern-mental

再推

香港人仲要潔癖到幾時

many lor

831已經有人死左，而家要照顧好自己和身邊手足，一個都不能少

支那style

先推

熟讀劇本先

Tweeted and commented. 點先可以比外國人睇到

大家收工放學就返屋企，
交通工具盡量唔坐地鐵，高危地區如元朗,荃灣,北角唔好晚上在街上。
估計8點後係高危，大家在家可保平安

其實我地11號有咩搞？

如果majority 既人都仲係咁弱智就抵入香港人集中營啦 natural selection

pp

tag 美國議員
一個一個tag
Google有list

假新聞既目的就係要你亂，你淨係花時間fact check都已經夠分散你注意力

突發！！！應急天日全港悼念911 瓦解對家抹黑手段

幫幫手share

<香城日報>
914晚蒙面人唔小心殺咗拎攻擊性兇棍嘅賊, 期間大叫你再衝擊將駛用武力拘捕, 大叫我嘅證件唔需要俾全世界睇. 完事後落荒而逃. 四週小店都稱冇閉路電視, 有嘅話壞咗.
香港人睇到新聞一片沉默, 一分鐘後回復正常. 然後醒起聽日915要遊行, 平靜地遊行.

diu

報定警，備案，有乜事追究黑警

但冇人想fc喎
有巴打話聽日乜都唔搞 悼念911已經可以完
成效接近0

香港人行動力邊有咁好 收啦

傻的嗎？

r

但係你都花咗時間係度討論啦，亦都可以動搖到信念唔強既人

911 放工放學返屋企！

一早放上Twitter 先，有咩事攞返個post出嚟: 嗱，一早講咗中共會係911出手段

(手動轉)

注意⚠️⚠️⚠️⚠️

各位聽日出街要留神

中共喉舌放風抹黑抗爭者會於明日(9月11)發動恐怖襲擊

在此聲明，明日並無任何示威抗爭行動，若然聽晚有任何衝突而導致死傷，必然係中共策劃嘅恐怖襲擊已圖嫁禍抗爭者

咁少少討論又係無傷大雅喎
成個時事台仲係有好多唔同既討論

而且fake news某程度都係澄清比較好
唔好主力做就ok
因為真係好多遊離派信

pihs

手足小心

佢話無差別

結論，911 中共㑹放大規模山火燒郊野公園

咁工聯會記得聽日出黎殺多啲人
你知連登仔抗爭驚前驚後
對家出張文宣會搞到連登仔好驚係真好驚會全世界割蓆
咁驚哩招一定好有效
工聯會快啲放炸彈啦

大多數美國佬都淨係信cnn嗰類主流假新聞講嘅嘢， 所以你見美國仲有好多人咁撚憎特朗普就係有類似到咁建制嘅民主黨精英團體，利用主流媒體去處處攻擊特朗普同否定美國傳統價值觀

始終香港人嘅心入面都仲有一道道德枷鎖牽制住自己， 你見咁撚耐都唔見一隻狗仆街死就係咁解

無論點都好
大家唔好忘記我地既敵人唔係廢老藍絲，唔係黑警唔係港共政府
而係幾十年黎日日玩陰謀玩權鬥既支共
小心為上
光復香港 時代革命

聽日支共睇黎會對香港人再一次發動恐怖襲擊 持武器休班狗 黑警 黑社會相信聯手搞事既機會好大

推
睇吓聽晚點

合理

精彩

平時圍狗屋都係跟劇本，一日唔送頭死都唔肯散，拉夠數又會自然散，確保每日都削弱前線力量，有無鬼，大家心知肚明

佢地絕對做得出

推左先支共CLS個個都知

亦即係美國911災難 有乜關連？

集思

要先發制人
跪求有文宣圖

唔可以比港共成功啊

其實如果要同恐怖襲擊切割，點解會係返屋企，而唔係善用911呢個焦點？

吵？？？

屌好撚恐怖

打定底先 愈多人知愈好 佢唔敢照跟

有冇文宣大佬可以整英文文宣澄清一切都係港共陰謀呀？

整左啦
隔離post

但港共主動預告嘅用意何在

出番去啦柒頭

大家要小心

911 屋企要人
915 HongKongers Assemble

redneck

認真
今晚一定要煲大佢
特別比外國人知

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

大預言家

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

911自動戒嚴

推爆佢

得把死人口 做又做唔出 狗口長不出象牙

好彩我唔去ifc & icc

據？你用咩輸入法？